明知再問你 結果只有 越問越不堪

岩岩比人讚 好開心

屌你老母

死肥豬

掛住你

你好靚仔

濛濛

今日痾完屎 輕左

好耐冇見

你好靚

食返咪又肥返

Hi

想改名 改咩好

hi

洗衫板

ok

屌你笑左

笑乜鳩啊仆街 隻抽

我鍾意平胸又點多d

你係個好人...

( Show Blocked User - 洗衫板 )